元朗/朗屏/天水圍 泊車好地方

小弟港島人，唔熟北區，有無泊車推介？

喂 唔好泊啦 我怕你保險都唔夠claim

幾皮既車 最多咪total lose
元朗多美食 hocc又開簽唱 想追星！

最緊要平安
幾多個入就幾多個走
不割蓆不分化

祝大家武昌興隆

樓主咁有心
呢部車壞咗就算
好快嚟部林寶俾樓主

我都想知, 邊度平靚正?

發夢揸車出唔到博愛迴旋處係入面轉左幾百個圈

北區係上水粉嶺 (新界東) ，元朗區包埋天水圍(新界西) 。

元朗多鄉村露天車場，塊地係邊個既
架車冇得賠啊

準備夜晚揸uber
日頭邊度standby 好

應該係大橋街市後面呀
好順利大廈
台灣美食上面最安全囉
其實形點都安全㗎如果你求其買啲嘢去h&m買嘢
或者真係拍到去洪水橋或者屏山嗰邊呀